{
    "table_name": "COVID19_OPEN_DATA.COMPATIBILITY_VIEW",
    "table_fullname": "COVID19_OPEN_DATA.COVID19_OPEN_DATA.COMPATIBILITY_VIEW",
    "column_names": [
        "country_region",
        "confirmed",
        "deaths",
        "location_geom",
        "date",
        "longitude",
        "admin_2",
        "active",
        "sub_region1_name",
        "recovered",
        "combined_key",
        "province_state",
        "fips",
        "latitude"
    ],
    "column_types": [
        "TEXT",
        "NUMBER",
        "NUMBER",
        "BINARY",
        "DATE",
        "FLOAT",
        "TEXT",
        "NUMBER",
        "TEXT",
        "NUMBER",
        "TEXT",
        "TEXT",
        "TEXT",
        "FLOAT"
    ],
    "description": [
        null,
        null,
        null,
        null,
        null,
        null,
        null,
        null,
        null,
        null,
        null,
        null,
        null,
        null
    ],
    "sample_rows": [
        {
            "province_state": "Zlin Region",
            "country_region": "Czech Republic",
            "date": "2020-05-28",
            "latitude": 49.068333,
            "longitude": 17.460556,
            "sub_region1_name": "Zlin Region",
            "location_geom": "bytearray(b'\\x01\\x01\\x00\\x00\\x00\\x01\\xfa}\\xff\\xe6u1@i\\x1e\\xc0\"\\xbf\\x88H@')",
            "confirmed": 146.0,
            "deaths": 2.0,
            "recovered": 143.0,
            "active": 1.0,
            "fips": "722",
            "admin_2": "Uhersk\u00e9 Hradi\u0161t\u011b District",
            "combined_key": "CZ_72_722"
        },
        {
            "province_state": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
            "country_region": "France",
            "date": "2022-08-30",
            "latitude": 46.333333,
            "longitude": 3.166667,
            "sub_region1_name": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
            "location_geom": "bytearray(b'\\x01\\x01\\x00\\x00\\x00W\\x94\\x12\\x82UU\\t@\\xbc\\xd6\\xde\\xa7\\xaa*G@')",
            "confirmed": NaN,
            "deaths": NaN,
            "recovered": NaN,
            "active": NaN,
            "fips": "03",
            "admin_2": "Allier",
            "combined_key": "FR_ARA_03"
        },
        {
            "province_state": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
            "country_region": "France",
            "date": "2020-05-04",
            "latitude": 46.666667,
            "longitude": 4.7,
            "sub_region1_name": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
            "location_geom": "bytearray(b'\\x01\\x01\\x00\\x00\\x00\\xcd\\xcc\\xcc\\xcc\\xcc\\xcc\\x12@E)!XUUG@')",
            "confirmed": 242.0,
            "deaths": 166.0,
            "recovered": 11651.0,
            "active": -11575.0,
            "fips": "71",
            "admin_2": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
            "combined_key": "FR_BFC_71"
        },
        {
            "province_state": "Grand Est",
            "country_region": "France",
            "date": "2022-07-27",
            "latitude": 48.333333,
            "longitude": 4.166667,
            "sub_region1_name": "Grand Est",
            "location_geom": "bytearray(b'\\x01\\x01\\x00\\x00\\x00,J\\t\\xc1\\xaa\\xaa\\x10@\\xbc\\xd6\\xde\\xa7\\xaa*H@')",
            "confirmed": NaN,
            "deaths": NaN,
            "recovered": NaN,
            "active": NaN,
            "fips": "10",
            "admin_2": "Aube",
            "combined_key": "FR_GES_10"
        },
        {
            "province_state": "\u00cele-de-France",
            "country_region": "France",
            "date": "2022-08-10",
            "latitude": 48.9,
            "longitude": 2.483333,
            "sub_region1_name": "\u00cele-de-France",
            "location_geom": "bytearray(b'\\x01\\x01\\x00\\x00\\x00\\xdc\\x9e \\xb1\\xdd\\xdd\\x03@23333sH@')",
            "confirmed": NaN,
            "deaths": NaN,
            "recovered": NaN,
            "active": NaN,
            "fips": "93",
            "admin_2": "Seine-Saint-Denis",
            "combined_key": "FR_IDF_93"
        }
    ]
}